今日私了割唔割?

唔割
割

割你老母

on9 post

割乜撚野呀？追撚住勇武黎錫添啦

覺得遲添啦

岩岩北角係樓梯踢條廢老落黎果位好波

割你包皮咩

老閪都唔割啦
垃圾post

On99今時今日重問

割你老母 直頭要攬住勇武哥哥黎錫

割包皮？

令我更加景仰勇武手足
想幫佢地含撚

唔止唔割，更應該錫

問撚夠呢啲on9問題未啊？

仆你個街手快比錯負皮

好治癒

好撚舒服

割你老母閪咩

割你妹

on9 我錫緊春袋啦

仲問割唔割樓主on9